希望大家俾啲尊重 唔好因為雅絲娜露點就話人係雞

沖涼冇著衫好正常，正常人平時都唔會著衫沖涼啦

不過正常人沖涼都唔會全裸對住鏡頭笑

仲露埋屁股

毒撚真可怕

J左

駁唔到

雅絲娜 係咪主動除衫撩仔,
仲收錢同人玩縛綁 果隻?

桐人同亞絲娜係現實有無做過愛?
有
無

有圖

直葉有冇同過桐人做愛

有咸書話佢醫院騎過桐人仲大埋肚
本篇有冇就唔知啦
但可以肯定雅絲娜同桐人一定扑過

亞絲娜仲係處女

屎眼應該係

女上男下點處女
唔通雅絲娜俾桐狗扑過你就唔要佢啦咩

呢張圖對比起返劇場版
點解公廁娜對奶大左咁多咁嘅

玩得多又老咗
諗下SAO都困咗佢哋成年啦

唉有啲人成場戲出得個一兩幕唔撚抵得就唱人
此風不可長

直葉都唔知做錯乜 成日比9up狗抹黑

真

走去集宿同人玩3p 公廁

同人誌劇情

得罪講句通常輕度弱智既先唔鍾意亞絲娜,而鍾意直葉

雞都識收錢啦

咁兩個都中意呢

重度弱智

雅絲娜

apple 仔原來好呢味野

Sao 得h漫好睇

聖劍篇同絕劍篇都好睇，其他就

UW篇最好睇

點樣呀王生

屌你

刀劍神域= Sword Art Online
所以SAO篇(包括progressive)高汁
其他?

不了
亞絲娜由啡粟色頭髮變水藍已經不了

我覺得水精靈人妻feel好J啲
不過應該都係妖精女王最正
夫目前犯NTR

雞

田所惠=雞
西園寺=雞
美智留=雞
emilia=雞

佢根本無資格用水藍色

leafa=雞

如果智障有顏色